Amazon 有加泰Tee賣，有無人有興趣？

之前用過 Shirtperman
自己整咪仲好

想比西班牙人殺？

買第三件就夠膽

係香港搞聲援加泰獨立

東方咁大膽既

呢件仲好

巴塞